用連貓已經玩到砌到字出黎, 連豬仲係傻下傻下咁

掂阿

掂

請問呢個係咩字

係個發字?

睇得出呢個係屌字 但樓主嗰個我反而睇唔出係咩字，手機size唔同會唔會排版有分別

依個最掂

等下家接到仲掂

如果冇睇錯應該屌字

個港字太難，冇人整

痴撚線post

留名

仲砌緊

命字好難 我唔砌了

屌

呃正皮

上面啲巴打砌到好撚型

on9

周星馳

唔夠長

砌咗幾耐

都係粗口字易認得多

我見到唔掂

係咪個醒字呀？

連豬不嬲恰下恰下咁

留名睇人砌曬4隻字

好能勁

好慘
咁有心機換黎全部負皮

好難睇。。係咪時字嚟

睇唔明

點解呢個咁多腐皮，都整得幾似丫

咩字？

因為此POST 連貓限定

睇錯五六訴水

sor 睇左三秒都睇唔出，其他個的一秒都唔洗

因為兩隻豬對比度太低搞到個圖案好難睇到

應該係黑紅調轉咗所以先咁多負皮

的確連貓 紅黑好睇好多

連豬果個好似眼科色盲測試咁

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

唔好跟機

差d想㩒入圖片mode睇

手機咁難搞

用電話極唔到，打完預覽完全唔同哂

ascii art
幾多年無見過

唔夠位就word wrap

點打

唔準咁話連豬

你做咩要話我

睇咗一陣先知係個掂字

連貓

乜撚野嚟？

iPhone 7 睇撚到我

又有新款

cks

究竟樓主整左咩字
有冇人可以話我知

好難睇
應該豬做background

最簡單喺呢個

時

係

之後太難

好撚肉酸

幾撚鍾意史提芬周先可以諗起食神 …

唔知呢，我用黑底連登網站睇覺得好清楚

郭富城嘅弱？

有人肯睇已經好幸福啦

樓主俾機會你解釋

諗起灌水之王

死

排版RAP

Xanga